{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012182",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160213?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 펠리시아호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前11時です。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 予約された人数を基準に料金が請求され、超過すると追加料金が発生します。 追加で人数を要請する場合、ペンション管理人と相談する必要があります。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。 最大人数を超過した入室は拒否され、払い戻しはできません。 ペットが同伴入室可能なペンション以外ではペットの入室ができません。 付帯施設を利用する場合、追加料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差により二重予約が発生することがあります。 優先される予約の件はペンションの責任ではありません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変動することがあり、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際に予約された特典としてIPTV/Wi-Fi、客室禁煙、セミナー室、朝食サービス、駐車可能、手荷物預かりが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約された人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、予約された人数を基準に料金が請求され、超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加で人数を要望する場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数を要望する場合は、ペンション管理人と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室はできませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えた場合は入室が拒否され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットが同伴入室可能なペンション以外ではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設を利用する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は時間差により二重予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション運営ポリシーに基づいて、基準人数と追加料金がどのように変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて、基準人数と追加料金が変動することがあり、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室時に提供される特典は何ですか？",
            "answer": "入室時に予約された特典としてIPTV/Wi-Fi、客室禁煙、セミナー室、朝食サービス、駐車可能、手荷物預かりが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 507
    }
}